次次講台狗仆街野就有on9出黎話人分化

屌你老母班台狗踩香港人就無問題 講出佢地仆街野個陣就屌人分化 你班弱智係咪食撚左屎 分化？港台幾時親撚過呀屌你老母

我份人好簡單，人地有口話人，無口話自己，我就一定屌返佢

成班on9 有台狗屌香港人個班人就扮睇唔到 香港人屌番台狗 講番台狗衰野個陣就分化 有病

邊個衝邊個就係鬼！

6叔都好玻璃心

講事實

👍

留名

樓豬分化